黨鐵聽日照常服務丫！

仆你個街
即係假期就唔撚開搞介嚴
平日就要我地返工幫支共穩住經濟？！
屌你老母
駛唔駛咁賤丫

「緊急」要草船借箭！！！

聽日係咪罷工㗎? 冇文宣講嘅?